viu tv直播 熱刺對李斯特城

無左占士麥迪臣真係差好遠

個阿叔乜水 係咁叫邊個曾志健
另外又叫james justin做占士麥迪遜

熱狗好撚茅

羅兆聰？

真是田

COME ON YOU SPURS

今場4k直播

應該係越位

屌你身有屎越位啦
唔敢停

李城差小小

似越左

Dllm咩譯名黎

仲有蘇恩古

REALLY FARM

羅利斯上身

呢場關鍵

Var
曼狗控制晒啦

兩隊都需要3分

明明越左

咁都唔使睇VAR

洛里斯冇乜蝦碌野發生

未過半場點offside

扭失波係技術呀

班人真係唔撚識架喎出名神經刀

嚇撚死 輸多球唔掂

少睇熱刺，果兩條友講緊邊個希爾？

aurier 心理質素好

aurier

10年都冇聽香港啲講波佬
近幾年羅里斯都穩定地維持高水準演出

Aurier係咁讀嫁咩？
唔係奧利亞咩

潘兆聰呀

算唔算未過半場？

Coffee你仲好過var

廣東話點都有d親切感
但係依家d講波佬好印象流

盧斯素佢地都叫第二個名啦

奧利耶先係最接近嘅讀法

究竟邊個發明真是田呢個名？

2-0

好靚

西班牙文係差唔多呢個音

2:0

啲譯名聽到1999
再加狂鳩up 中場入去飲消炎藥

唉屌，熱狗又搞事

應該側士田是啱。

教材式反擊

摩佬d反擊

熱狗

邊撚個黎 drinkwater

呢三張清楚
應該未過半場

羅定偉！！

嘩屌

射得咁靚

3:0閪到

kane 勁撚到

好正

goallllll kane

Kane

屌你老味kane 世界波

痴撚線 靚到

痴撚線...

Kane 靚撚到

kane好癲

李城RAP

三次都輸反擊 垃圾

3:0

無歐聯踢了

上半場3-0點踢 李城復賽後食曬屎咁

Daddy 防反尾撚到
唔反了

精準射球

Kane 勁撚到

點搞呀渣土

李城正選兩閘傷晒
換新人落根本守唔到

健康射

40:0

炒撚左佢啦

羅渣士汁包伏做山寨算啦

熱刺咁輕鬆

現場的觀眾聲係播帶？

閪撚到曾經季中排第2咁樣倒水

李城啲防守

岩岩續約咋大佬

揸住咁既陣都無前4
羅狗吹大左

係呀

現場係無觀眾聲
係電視台直播時加入去

踢緊瀨閪343?

熱刺龍 上撚晒電睇黎要0封

主力傷左

吓 咁咪好似王晶d戲

傷咗幾件勁野

換走班尼斯啦

占士麥迪臣

星散架啦

純粹等電視機觀眾睇落個氣氛好啲囉
nowe係有個聲道係可以無左觀眾罐頭聲 唔知viu有無得揀

其實第一球有冇offside
就咁睇似有, 但就一直唔播var, 係咪身有屎

會唔會好似當年列斯咁,爭唔到歐聯席位之後就開始沉淪

冇左觀眾聲好容易訓著

未過半場

都唔係幾件 差唔多全部

渣士嗰套控傳不嬲都比魔佬克死

仲要上訴法庭明逼害比鏝上訴成功
總之就唔想啲細球會踢歐聯啦

比返個完整既陣容佢 點會咁呀

之前德甲無聲真係想熄機
唔一定播球迷聲既 好似nba咁播音樂都得

又關曼城事
我西咸迷都覺得你老屈

半場無越位架屌

羅渣士真係未鸁過廢摩 冇野講

原本第五有得踢
仲駛鬼理啲人傷晒

死熱狗
無歐聯踢都唔比人踢

第2，3球都係個新仔甩波比熱打反擊

有免費波係咁多忽然球迷架啦

攬炒派

Nowe盒d畫質好似好左，但都唔夠電視清

好左好多啦 電視一定最清

唔科水既話
計埋走d人
下季頂盡又第十

20分鐘前同後兩個人黎

盒有得揀1080p但都係清唔過電視

Kane任佢射可以好準

我上now個網 佢話now e盒出到4k架喎

買$20 4-1完場

下季先有4k睇

幾賠？

下季好似要$1780

熱狗又泊曬大巴

上季先$1480，加3舊咁多

摩佬輸緊都照泊啦 何況揸住3粒

熱狗真係贏輸都MMA

你真係唔撚識架喎

係呀屌 我連續買左兩季 下季都會買
再上一季$1280

矛撚過閪咁 例牌場場5-6塊黃牌

viu tv老d果把聲好on99咁
邊個黎，
另外條友一個講都得咁

推願榮光歸香港

佢講得好緊張喎 我覺得幾好氣氛

講野完全0高低音，講野又慢

咁大個場播音樂會好怪

有歐霸都好好架啦

但係算踢得唔錯

巴打睇開馬？

如果佢係由第十追返上黎咁緊係好
但依家係由第二慢慢跌返落黎無歐聯
柒撚到
算數啦 歐霸佢咪踢囉 我就唔會晒時間睇

佢咁多傷兵

預左無歐聯架啦輸般茅果場就知
天公唔造美咩人都傷晒 後防唯一勁既又玩野直紅停賽

其實泰國班主已經因為疫情無晒錢
下季歐霸應該都會草草出局算數 撚有錢買人咩

睇摩佬波真係悶

泰國班主直升機都幾慘

泊大巴->拎到波大腳踢上前->鬥跑->入波/唔入